# HelloSigma

Dockerfile в src

### собирать 
    docker build -t main .

### запускать 
    docker run main -p 8080:8080

из за нехватки времени собрал докер файл простенький он тянет за собой образ Go
по хорошему сперва нужно скомпилить go-программу и её уже заворачивать в образ, могу переделать как будет время